美參議院最快下周表決香港法案

聽日好好睇睇，集氣俾Sir出大技!
This way! This way!

[1020 行動Post] 香港人真係好痴線！不論組織力、耐力、創意玩到咁！

麥康奈爾老婆無阻頭阻勢？

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！